今日問勇武有乜purpose既係咪無撚腦

1. 我地試過吓停一日, 和平遊行, 即刻清算
2. 星期六日係運動吸引晒所有警力, 多區街坊先可以破壞不同目標
3. 星期一至五晚清晨: 智能燈柱, 入閘機灌膠水

無錯, 勇武係敢於行動, 打破格局, 唔單純係佔路

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

勇武其實好叻

只攻不守，突破界限

勇武既存在本身就係purpose

屌果d 試下承受呢d 壓力

唔好隨便話勇武無用好無

果D好明顯係冷氣軍師
我懷疑果Don9一次遊行都冇去過

勇武支持你 多謝勇武 勇武長存

光復香港 時代革命

話勇武無用個d 咁佢自己做過d咩有用野

己經唔單純係心理壓力，係迫害
被捕手足直頭無埋頭家, 無埋工作, 被清算

見到個post就嬲

印到槍印唔到子彈, 而且3D print高質既好貴

pish

屌, 我仲係熱門見到佢個post, 好心咪推

嬲

光復香港，時代革命

push

on9 你要做到第2點要幾多勇武行為嘅手足
唔好成日幻想 你出過黎未